2014年係菲律賓打過一個星期工，你問我答

做工人?

幫華人公司做跟單

1967 係 馬來西亞返過8個鐘part time , 你問我答

幾錢人工

三千幾港紙一個月

係個到算咩水平

好過D中產啦，果度教書都係兩千蚊左右

點解會過左菲律賓打工？

市內搭jeepney大約30 peso，午飯100peso左右，晚飯150peso，有時會去SM超市買下生果買下菜自己整

果時係香港得罪左老細炒左，搵幾個月都無份工請，最後係FB透過香港朋友識左個菲律賓華僑，佢就叫我過去果度做，結果2014年10月買左機票飛去馬尼拉幫手，但做左一個星期覺得果度太恐怖返左香港繼續搵工

果度係恐怖到去百貨公司、商場一定要過X光機，度度都有唔准帶槍入去既告示

有無識番個賓妹，菲律賓本地好多好正嘅靚女

果時毒到爆啦，同埋菲律賓治安好差，老細同我安排住宿，不過夜晚真係恐怖到唔敢出街

販毒呀？

馬尼拉？

你就販毒

一個月得三千幾人工 真係玩下就好 當長工返 返到黎都唔知點搵工好

所以果邊好多人過黎香港做外傭，香港駛費貴，但個個月匯返千幾蚊港紙就好好駛

你覺得鄧龍威係唔係無辜?

2010年已經喺電視見識到菲律賓幾恐怖

難講，不過發展中國家既警察撈油水係慣例

果時話要去菲律賓打工都驚架，但無奈果時係香港搵極都搵唔到工，唯有安慰自己話人質事件只係個別事件

有咩恐怖經歷？

果時住係D巷仔入面，成條巷仔都無電燈，一天黑就唔會出門口，就算出門口都要好似考路試咁不斷擰頭，驚住有賊係後面老笠

馬尼拉一般啦，甲米地(Cavite)先係地獄之門